有冇人對一啲體積好大嘅野好有興趣

好似郵輪咁，我會成日睇嗰架乜9 Harmony of the sea，望住咁大架野係海上行真係好正
又好似睇美食的俘虜咁，見到啲咩馬王蛇王會不斷ff 佢究竟大成點
不過女人波就適可而止好
唔知有冇巴打有同好呢

屌老母直覺以為你想講美極

以為講緊jj

黑洞

Jj 唔洗太大夠粗硬就得

有 係街邊一望d大波妹都會想望下

肥婆

肥婆啱你

呢世人最撚憎肥婆
只限死物或者一啲虛構嘅野

波

個標題好搞笑

仲諗住有美極